如果你聽日打算買花，入一入黎

我明白獻花係一份心意，
真花睇落又真係比紙花得體d
如果你真係選擇買花，請注意以下幾點

1.確保間花店唔係紅底，唔肯定既話，寧願唔買

2.咁大件事，d花店應該都知，可能會有有heart嘅花店會平賣/派發白花，請大家褒表佢地，以後多d幫襯

3.就咁要朵花就夠，唔好包膠/包紙

推

近維園邊頭有花店？

多謝幫推

如果想摺花的可以睇下呢條youtube

唔難摺嫁

渣甸街街市，鵝頸橋街市